陳肇始：如旅客若未有如實申報會有罰則 暉明邨不會接收確診病人

港府將限制湖北省居民及14日內到過湖北人士入境，食物及衞生局局長陳肇始在電台節目表示，旅客若未有如實申報，會有罰則，而從湖北返港的港人可以入境，港口衞生科人員會了解健康史，並登記有關人士電話及地址，將視乎情況決定是否隔離，政府稍後會再商討執行細節。

對於有市民不滿粉嶺暉明邨擬設隔離營，陳肇始強調，暉明邨不會接收確診病人，該地屬後備隔離場地，現仍未決定是否會讓醫護人員或無病徵的密切接觸者入住；署方會多向公眾解釋隔離場地的做法。

就口罩供應問題，她表示，現時要先提升供應量，如果市民有需要可戴口罩作保護。

陳肇你覺得有人仲會信你地個d澄清？

接收懷疑既病人？

收皮啦陳笑恥

點查呀on9 罰幫你奶閪?

屌你隔離營梗係唔係擺確診啦

無腦就咪撚做官啦

屌你老母
間屋冇負壓房喎，點樣控制有武漢肺炎病毒嘅空氣？

稍後再商討執行細節
趁機闖關既人又多左
原來經過sars，加上成個月既消息
執行細節係無事先規劃過
好撚野

陳無恥

其實佢知唔知自己講緊乜

私了

你而家唔封關放晒d中國人入黎，擺明預左有幾千人染病之後只作隔離處理

一個必用既後備地方，又如何能夠說不會用呢

仲有高度懷疑病人

你收懷疑都死啦

拎你老母個山墳出黎用啦
局腸

確診左仲入去做咩講野唔用腦

陳肇食屎啦

如果只係罰錢
班人形生化武器根本WFC

罰？ 黎香港睇病都走數 罰你老味

呢條八婆做野十足林奠咁，又係講埋d垃圾語言偽術，小學生都呃唔到啦

有罰則又點，你講得出點查先啦？

班染病支那搵條命嚟搏會怕你罰？

確診就要去有醫療設施既醫院啦 唔係洗鬼醫呀？

唔通擺係條村當喪屍養呀？

佢話自己申報

罰你同林奠笑恥玩3p

“就口罩供應問題，她表示，現時要先提升供應量”

呢句嘢 同無講嘢有咩分別？

都死啦 仲有咩可以罰呀on99

罰企囉 痴撚線

真係垃圾

罰留堂定係罰抄自己個名？

可唔可以罰佢去你屋企同你訓???

唔測試咪唔確診

即係會接收疑似病人

罰抄自己個名十次

有邊個官去過湖北？
有冇申報？

陳肇始仆街賤婦

即係會畀疑似嘅人住

即係都係要北京

開始咪就係懷疑病人囉
跟住咪變確診囉

超級極高度懷疑，不過冇確診

確診就入咗院啦，豬玀

我地會訓斥佢，然後因為人道理由比佢入黎

你點撚查佢講大話？
測謊機

陳肇始 你仆街死

逼人申報又點？而家冇發燒都可以傳染
死都唔封關

有病未確診=唔會播毒？

傳染哂 然後罰佢五千蚊

睇怕都係淋病條仆街為左認叻先爆左響口 因為當日記招淨係提左一句 無詳情

另一方面都反映呢條仆街做野真係唔會用腦 淨係想領功

呢班港共廢柴真係離地到極點

死左唔驗
就唔係確診病人

白癡！
觀察期間隨時變確診啦
咁點計呀

唔好再以為港共有心抗疫
佢地根本係有心放人嚟

搵鬼信

封關呀屌你老母

不會接收確診病人, 但會接收高度疑似病例

鳩度懷疑武漢人啊

罰重新填表一次呀??
確診病人就實係直入醫院架啦

同大陸講誠信 人唔笑狗都吠

咁罰咗人未?

真係on 撚9 ，確診點會唔係醫院

你嘅確診係在隔離中嘅疑似病人等佢發病先驗，有乜分別？？？？

so9ly , 而家一定要廢柴冇腦先做到狗官

病人將死，奈何以罰懼之

未有如實申報會有罰則
中國人:咁打死都唔認

Form都唔收 點罰?

呢條垃圾生存多一日都嫌多

罰兩粒燒賣呀

即時槍斃

淨係送堆淘大過黎你屋企附近，都嚇到賴屎啦

on9 你點知佢有冇講大話

入到去先發現確診呢？潛伏期14日喎。
無醫護專業就收聲啦。

所有確診咗嘅都曾經係未確診

發燒就送去香港嘅醫院
咁即係如果佢發燒 就畀佢入境

會有罰則... 罰佢做中國人?

罰我乜嘢？罰企？

語言藝術

完全係任得香港人病死
正仆街

咁去到先確診 咁點計 我都係冇接收確診左？
佢係嚟到先確診架

人哋講大話係為咗入香港救自己條命
你用乜撚野罰則可以迫到佢哋講真話？

on99
乜班醫護係不死身唔會病？

打手板？

真

偽術

搞笑 佢命都冇驚你罰？
你罰佢坐十年？

罰你個頭！仆街啦
睇醫生都可以走數啦

而家條村真係做過隔離區
啲人本來係一手上樓咪變二手？

即係點罰?
記過?

所以佢咪用公屋囉

就係呢啲

所有確診之前都係未確診架啦。

罰企1分鐘

護士扮醫生

未決定，但又set好哂傢俬

唔好講咁多啦
每個關口擺一百隻黑警持槍戒備
一有懷疑case即刻打，再掟去新屋嶺

咁就令人相信啦

接收驗兩次陽性但未能確診高度疑似果啲？

前日話喺暉明搞隔離 靠手足頂住 尋晚又話停
依家 又喺話會解釋 消除公眾疑慮
即喺又喺硬推 你呢班狗官

語言偽術
確診就去左醫院啦

暉明邨不會接收確診病人
白能痴！未確診都入左去住，到真係確診左D病毒都係暉明邨擴散哂！
依家D狗官講野真係無邏輯, 打橫黎講！

唔係尋日黃藍conect，傲咗大陸佬宿舍啦

你哋直情唔收申報表 可以點罰

Mochi Chan

林鄭囍帖街

弱智
虛報可以點罰?
反正未有得醫
最緊要達陣
虛報你咬我食呀?

即係港共政府要準傋接收大量懷疑染病支蝗

命都冇仲驚你罰款?仲要成班走開數嘅

唔使解釋啦。咁即係將d 將被確診嘅高危支那物體，放曬係粉嶺民居啦

又唔見你放起狗宿/狗屋隔離

陳家鼠年死全家

未驗到你點知確唔確診呀 屌你老母

人道理由放佢入境，直接送往北區醫院

你罰人把撚咩
你搞到唔關事既人
罰完，則邊既人會好返

一野拖哂出公海，關人隱士！

屌 隔離營一向都唔係比有病既人住架啦
廢話

係西環班人面前都成隻狗咁，如果維尼有個親信落嚟無申報，你港共對佢有咩罰則？

冇事都變有事啦

係呀罰呀
罰香港人呀嘛

沙士完左十七年 重當香港人傻仔？
係未確診呀 但隔離營隔得都有高風險患病 唔係隔黎做乜
係咪呢大半年太多藍絲盲撐政府 撐到佢以為做乜都得？

學下台灣 虛報要坐牢

冇腦先做到官

屌你確診咗都訓醫院，放你陳無恥屋企好唔好

未確診就會收入去隔離

隔離營梗係放懷疑啦,放陳生屋企又得唔得,佢都ON99

成班高官都係廢
根本就係想香港人一齊死

說中重點來
總之就係死都唔封關

要講幾多次呀？
你罰佢有撚用？
你罰得佢個下可能已經傳染左俾其他人

而家講乜都唔會信
一個大話冚另一個大話

點解佢有戴到口罩，佢自己話有病徵先要帶，洗唔洗隔離佢？

確診左就係醫院啦仲要隔離咩

屌你老味你撚知佢有冇如實申報咩

即刻如實申報

陳肇 無恥

即係個機制廢架啦，大家唔係收貨呀？

根本冇人收過貨

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

條賤婦正一白痴

on9無極限

罰十萬，冇錢比你吹咩，醫藥費都走埋你，都吹我唔脹喇，好番返番大陸，再落番香港買LV你都迫唔到我比錢啊

罰幾多？幾千蚊？
大陸狗跌落地下都唔執啦

唔使你罰佢呀
趕佢地走呀 就咁簡單
明唔明呀護士仔
再唔係擺個隔離屋喺你屋企隔離ok?

罰佢留係香港？

屌你病人梗係去醫院醫啦
同病人有密切接觸者/追縱帶菌者呢屌你？
仲係到玩語言偽術

陳姑娘係咪無腦定有心玩語言藝術

可唔可以學埋澳門
搵曬d湖北旅客出黎隔離

台灣罰錢

放未確診
又語言偽術

咩罰則？打手板？
都on99
可能被罰定留係中國死好？

再極度懷疑，就係點都唔確診

成個政府都係垃圾
唔推翻佢哋香港捱唔撚到林鄭落台

咁香港死得人多

點罸除時地址都係假 之後你要搵佢點搵

確診病人 確診左就入左院啦。

你查到就唔洗人地自己申報啦屌

罰佢填多兩張form
到時條支那種一定會大嗌「好撚慘呀」咁樣

如果真係罰d 支那種幫佢奶閪又ok 呀
直接口水傳染
咁陳肇始條廢柴掟埋邊淨係比蝗奶唔駛出嚟見人大家都好

罰佢係香港隔離啊？